迪亞高很想去捕捉他～

哥狗瞬間變哥神 突然覺得依下好有杜奧巴影子 佢專心踢波真係世界級 琴晚睇完大叫左出黎

摩狗爭d毀左佢前途

好彩有干地 救返唔少球員